日本人condom用中學生黎賣廣告

教d學生 避孕 好過港豬題都唔敢題

係初戀呀

這些機會

有咩特別？

你坐咗幾耐

毒撚樣都有得屌女

背景係中學生姐，你估真係搵細路拍咩？

等於睇AV都有學生妹，有咩問題？

日本人普遍好細個就破處
早啲教育好過避而不談

係香港人思想先咁守舊

香港分分鐘早過日本破處
家下d女,13,14就比破哂啦

其實段片同個condom冇咩關係

有咩問題，我相信大部分人都係中學破處

其實無問題 中學生避孕意識低
唔好覺得因為條片導致性愛年輕化

根本中學生先最需要用

人地日本人面對現實

唔似得香港政府係到自欺欺人

例如10幾年前咩求學不是求分數廣告

除咗毒撚

除左香港

我係諗返自己中學無所以post,完全無反過